有冇試過搭巴士冇啦啦比人叫落車

第2次上次呀婆今次呀伯，坐單層巴士上車之後訓一陣，其實都唔係訓只係合上眼休息，冇啦啦有個三唔識七呀伯拍醒我大聲話：喂 你邊個站落車架就到總站啦，吊你仲有成四五個站先到總站有排啦，我尾二站落，架車仲有大半人又唔係落晒得返我一個，又唔知我邊個站落車又唔係坐我隔離係第個位冇啦啦走埋來拍我大聲問我邊個站落車限住比成車人望過來痴膠花

唔好 唔好喺架車度

佢係咪驚你坐過龍? 見你合埋眼

大大聲屌柒佢咪得